身上無證女子在紅磡工業大廈墮下死亡 警方正調查身份

早上7時許，紅磡馬頭圍道21號一幢工業大廈天台有人從高處墮下，警方及救護員到場將墮下昏迷女子送院，惜抵院經搶救後，證實死亡。

警方未找獲女死者身份證明文件，初步相信女子年約35歲，身高約1.6米、中等身材，跳下時身穿黑色外套、黑色長褲、黑色運動鞋及戴眼鏡。警方設法調查女事主身世，相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。現正了解其墮樓原因。

防止自殺求助熱線

香港撒瑪利亞防止自殺會 / 2389 2222 / touch@sbhk.org.hk / 24小時 / 廣東話

撒瑪利亞會24小時多語服務 / 2896 0000 / jo@samaritans.org.hk / 24小時 / 廣東話

生命熱線 / 2382 0000 / admin@sps.org.hk / 24小時 / 廣東話

向晴熱線 / 18288 / fcsc@cfcsc.org.hk / 24小時 / 廣東話

利民會「即時通」熱線 35122626 (24小時真人接聽)

東 華三院芷若園 / 18281 / ceasecrisis@tungwahcsd.org / 24小時/ 廣東話﹑英語及普通話

協青社青少年服務熱線 / 90881023 / yoenquiry@yo.org.hk / 24小時 / 廣東話

社會福利署熱線 / 2343 2255 / swdenq@swd.gov.hk / 一至五：09:00時至17:00﹑六：09:00-12:00﹑其餘時段：可選擇按「0」 字，將電話轉駁到東華三院熱線及外展服務隊，與當值社工聯絡）

醫管局精神健康專線 / 2466 7350 / - / 24小時 / 廣東話

賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」： (Website) / 91 012 012 (只限SMS) / hkopenup (WeChat / Facebook Page / Instagram) / info@openup.hk /24小時/ 中文(廣東話、普通話)、英文

做咩呢個樣？

香港政府搞咁撚多野 跳樓死亡率係咁上升
政府何得何能

個女公務員？

自殺前好心施捨個閪益下我地啦，做好事下世投好胎

咁早返工，淨係未放工？

神探出現

安全屋？

單野揚左出黎 其實唔出奇

亦罪不至死 (if true)

咩安全屋 lm

未證實身份就話冇可疑？

警司疑公器私用 帶女伴上安全屋「密會」